[謙哥填詞唔洗你教] 如果地下街由陳詠謙填詞

沒有一棍毆下不算殘忍
識你女友敲你門
臭到嘔吐 偷心騙子賤格
假人們相繼地回家
吻停了不知幾歲的你
相愛到忘了做飯
馬尼拉跟你終老

地底街 自己做飯

廢到嘔吐 濕鳩作詞人賤格

差一分鐘天就黑晒